---
abbrlink: ''
categories:
- - 免费资源
date: ''
tags:
- AI绘画
- PS
- 免费资源
title: Adobe PhotoShop 最新（beta） Firefly AI 功能
updated: 2023-6-22T17:44:47.491+8:0
cover: https://s2.loli.net/2023/06/22/xpX82jIsAzWJk4L.png
---
![adobe photoshop bata.png](https://s2.loli.net/2023/06/22/xpX82jIsAzWJk4L.png)

CreativeCloud 最新安裝包：【**[点击下载](https://creativecloud.adobe.com/apps/download/creative-cloud)**】

**【注意】：注册的时候请选择美国地区，大陆地区请用美国ip，就无需绑卡。**

如果登录的大陆地区账号，在Adobe Creative Cloud裡面先注销账号，如果没有美国地区账号，点击注册新账号，用任意邮箱注册，地区填写美国(特别重要)，使用注册的新账号登录Adobe Creative Cloud即可。

目前AI创成式填充工具国内账号经常出现系统繁忙或者生成图像出错，尽量用挂国外IP使用，国外IP使用正常，没有一次生成图像失败。
